人民日報—港鐵應該在週末停止運作，以防港獨份子借機生事

黑社會應永久解散，讓黑警有機會「執行職務」

人民日報─香港人辱罵港鐵職員就是港獨

傻撚左
以為香港真係同大陸一樣
係小城市？

永久停駛，以防止有人意圖於工作天及假日生事

老衲-版人民日報 = 諷刺蚑那

停囉
戇鳩，怕你唔停呀

又中

機場星期五六日都封埋

舉腳支持

1日港鐵搵幾多錢 一封股價見30蚊

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推